[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (100)

VIUTV 男子組合MIRROR

MIRROR成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安 (Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

音樂作品
出道作品《一秒間》(2018)

第二首歌《ASAP》(2019)

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌《破鏡》(2019)

第四首歌《Reflection》(2019)

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》(2020)
《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》(2020)

首張專輯《One and All》(預訂版12.2020, 公開發售1.2021)
兩個版本— One Edition(彩色版) 及 All Edition(黑白版)

首次演唱會《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季(共20集)於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季(共14集)於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《MIRROR頻道》共26集
於2019年12月14日至2020年6月6日逢星期六23:00-24:00於新城知訊台進行直播(1-10集)及錄播(11-26集)

MIRROR成員參與嘅綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5、6日及15日星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》邱士縉、盧瀚霆、莫竣名、林婷
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
第一季(共15集) 於2020年12月21日至2021年1月8日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出
膠戰新春SP於2021年2月12日(年初一)20:30-21:30於ViuTV播出

《囝囝女女730》(逢星期三)楊樂文、邱傲然 (逢星期四)王智德、陳瑞輝
於2021年1月18日起逢星期一至五19:30-20:00於ViuTV播出

《克服他她它》王智德、邱傲然、火火
於2021年2月22日至3月12日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至7月5日逢星期一至五22:00-22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
於2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
於2019年12月25日至2020年1月22日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
於2020年4月13日至5月8日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
於2020年6月29日至7月24日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、邱傲然、柳應廷、王智德、李駿傑
於2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤、楊樂文、邱傲然
於2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由20年1/8、2/8再延期到21年5月)
6. Mirror Go 3
7. 聽講四月有團歌

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

終 於 1 0 0 啦

期待開到1000嘅一日

純真擔當姜濤濤

祝姜姜身心健康
事業更上一層樓
期待跳唱新歌

用作品說話系列

我最喜愛的男歌手

100 LM 介紹返
佢係Edan

佢係田一雄

佢地一定係唔同嘅人
但都係我最愛嘅人

第100個post lm

3月17日
柳應廷《狂人日記》

出新歌前再推一推水刑 就嚟1M

第100個Po表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

可愛霆

單眼霆

喂呀霆

大隻霆

無奈霆

喊 睇住個po大 辛苦樓豬 今年都一齊爆po啦

熱烈慶賀100po

真係估唔到兩年幾就100po
由18年12月入坑到而家
見到越嚟越多人入坑支持鏡仔真係好開心
由一開頭唔敢同人講自己鐘意鏡仔
身邊啲朋友話佢地MK唔睇好佢地
到而家自從男排同叱吒吸到咁多新鏡粉
見到越嚟越多痴女真係好開心好感動
真係而家可以好自豪咁同人講自己係鏡粉
希望呢度長做長有
唔只200 300
希望1000 po 都有
大家繼續落力J仔落力支持鏡仔

一齊爆肝爆po爆埋荷包俾ViuTV

表白盧瀚霆 一起走下去

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

浮誇演技霆

期間限定 開槍閃電手

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

同場加映 熱切期待3月團歌

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

狂賀100 post 仲有千千萬萬個100
辛苦樓豬了

恭喜嚟到100大關

迷契村村民&雜食黨報到

期待新劇新歌啊

同埋好期待新劇放閃

大叔都快啲

期待狂人金Jer

鏡po推到第100個po

Anson Lo 2021派台作品 《EGO》

//Now you wanna kill my flow?
Such a big ego//

舞台霆

阿伯底衫都著得好好睇霆

飛仔

Last but not least 牙牧

辛苦樓豬了

100 lm

新po留名

啲節目未出街已經日日都係過節咁

100 post lm
就嚟可以見到呂爵安腹肌
今年鏡仔同鏡po都要長做長有呀
繼續迫害樓主

狂賀第100個post
多謝樓豬幫我地開咗咁多個post
LM表白牙柳

表白校服安

Jerdan世界第一 永遠

17/3 Jer柳應廷 — 狂人日記

100 po 留名 辛苦樓豬
繼續大力推 E先生 連環不幸事件

自彈自唱版

100 po lm
辛苦哂樓豬
要一起走過更加多100 po

Chill Club 年度歌手獎
3月14日-28日

Chill Club 年度男歌手
Jer 柳應廷
Ian Chan 陳卓賢
Anson Kong 江𤒹生
姜濤

Chill Club 年度組合
MIRROR

Chill Club 年度唱作歌手
Ian Chan 陳卓賢
姜濤

Chill Club 年度新人
Jer 柳應廷
Anson Kong 江𤒹生
Anson Lo 盧瀚霆

100post表白契契

好開心見你活躍返
拍mv加油

希望呢日你唔好水腫啦
好期待套劇見到唔一樣嘅你
放閃諾恆

100 po lm
辛苦樓豬

post 100留名
Jerdanson is REAL

《E先生 連環不幸事件》

《EGO》

《狂人日記》

要繼續發光發亮

次次睇第一張相都覺得霆霆好cute

鏡po #100
繼續表白Anson Lo盧瀚霆

台上跳舞大大力
台下係永遠溫柔正面嘅可愛大暖男

繼續loop EGO

lm第100個po
估唔到鏡po可以喺幾個月內由50幾爆到100
作為一個18年入坑嘅元老糖由最初勁多人唔鐘意契契
去到今日有迷契村
當年日日鬧DiuTV唔生性 唔俾資源鏡仔
宜家我地日日可以過節
最後希望各位鏡仔繼續努力 用作品說話
DiuTV生生性性 百屌可以成材
我愛姜濤
Last but not least私追退散

新post留名
最愛牙米

牙米wink

牙米愁

入坑必睇

High到發狂！

100po 留名辛苦曬樓豬

表白呂爵安

終於到第100個鏡po
多謝樓主 辛苦樓豬
睇黎2021有排你忙
我愛邱傲然小朋友
今集睇下牙虎有幾cute

我：Ok呀 我一定同你玩

聽話虎：知道

貪玩虎：我要買玩具呀

同場加映：冧死人嘅青蛙虎

GIF from 牙虎fc tg（好高質）

狂賀鏡po破兩位數
辛苦哂樓豬啦
新po用鏡仔跳舞gif lm

當然唔少得跳舞擔當s啦
gif from鏡po or 各鏡仔tg grp

勁呀 開到100
LM

留個名
每次睇新po都好讚嘆大家整同揀gif既能力

公起鏡po 100

狂舞派3
各大院線放映中
最後機會
請入場支持本土電影
本土創作
本土男團Mirror隊長

po 100
希望鏡仔同鏡po都長做長有

lm

咬薯片個張gif癲能到

開到100啦
準備迎接4月鏡仔月

可愛既反差契

期待無限斜棟無限春笑契
我都睇到無限春笑

加映開心撈登

第100個po lm

100 po lm
表白樓豬

呀登嘅反差真係好正

4月之後有200個post

100 po留名
睇男排先入坑 估唔到咁快就第100個po
雜食黨表白牙登牙柳牙爸牙虎牙皮

第100個Po上水留名
期待無限斜棟
請盡情閃爆我

第一個100 po lm我愛牙登牙撈

100po我愛姜濤
期待用7胎作品說話

牙登開17個鐘工辛苦晒啦
快啲返屋企抖下啦

100po上水留名
表白姜son

呢個live笑到仆街

熱烈慶賀第100個po
咁高興要重溫下經典100問

我愛FRANKIE♥️

新人留個名
由之前完全認唔到12個邊個打邊個 到而家會搵YouTube訪問片睇 仲未煲哂mirror go
忠實程度未及各位鏡粉 但留意多咗佢哋 特別係Edan Jer

不過睇開佢哋造星個時有個十強特輯 YouTube好似淨係得Jeremy edan 想問邊度有得睇返其他人 (都係睇咗先了解多啲Jeremy背景 好唔容易呀)

第51-57集，開acc免費嘅用email就得

期待成品～
快啲去休息啦

鏡po 100

帶啲圖黎慶祝下先

首先出場有青蛙阿哥

然後有強壯臂彎
一手一個小朋友

下次繼續
愛你哦悔悔

Jeremy真係一個好努力同善良嘅人
最愛Mirror又係佢 但機會總比其他人少

100po上水留名

100 po留名
由30幾追到而家100 見住鏡仔進步左咁多
好感動 都多謝咁多位痴女一齊癲

100po留名

表白柳兒坐等17號狂人日記

平時都係mon po 黎到第100個post點可以唔留名？
我愛大表哥！！！

100po上水留個名 表白主唱組

新人留名
年頭先入坑 估唔到咁快推到100 po
聽日同大家一齊大大力吹奏牙柳！！

上水留個靚名2021係鏡仔年呀

LM

100 LM
冇推po一排，估唔到阿契喺連登洗咗底

無可否認佢有啲魅力
利申非迷契

好似只限係鏡po
係公海契契都係負皮吸塵機

100留個靚名先
雖然遲入坑 但係好開心同各位快樂追仔

希望今年大家繼續快樂過鏡年

post100帶埋Amber嚟留名

投票支持Amber處女作

最貼地喜劇 狗狗救不救

#我知Amber好愛我

100LM
2021係鏡仔年

100po lm
期待牙柳狂人日記

100po wooho~
LM

姜濤我愛你

連登稀有物種
你好啊巨龍嫂

100 LM
表白契契

柳柳新歌到底有無mv

100 po lm
最近鏡粉日日過節好開心
有時追唔切po但呢啲永遠都好update又可以睇曬全部仔嘅資訊
大家繼續應讚就讚應屌就屌 和你追星我很愉快
另外辛苦樓豬 牙撈同連登痴女都愛你

Sheng有po

po 100 阿爺留名

仲有男排po

100 po 引咗咁多人上水

由出道有人問點解有阿 Jer
到今日嘅新人金
狂人柳應廷

100 po

最後個張

姜b姜b我地支持你

LM

巨龍條鼻毛

我愛牙虎

100 po lm
由18年追po追到依家由冇ac追到有ac
希望嚟緊年年都係鏡仔年
We are one and all

笑死

100polm
由唔識到叱咤驚艷再睇埋MG同埋男排
由mon po到加入埋討論
短短幾個月真係幾神奇
希望鏡仔越做越好 diutv越黎越生性

第100個po留番個名先
表白撈姜登表皮悔個表白list就黎越講越長

大家準備一齊過節啦

yeah
撐Jer
撐mirror

狂賀鏡po破100

日常表白啫喱米

新片 KPOP估歌仔大賽
迷弟啫喱米

通渠cover 孤獨病

妖味駿

入坑必睇 Senorita

歡迎巨龍嫂 愈嚟愈熱鬧喇

點先入倒架

去fc ig 有表填
填完之後等大概一個月會有個考試

100po LM
男排入坑之後就見證到100po
由初初9up俾人屌
到今日同大家搭到嗲
真係好開心
我愛大家
我愛鏡仔

100lm
一年前點估到咁快100

第100個post LM
好感動 由第1x個睇到而家
我愛mirror

有啲可愛

扮恐龍個樣好Q啊

牙撈見到係炸豬扒同炸蝦尾就笑得好甜

勁cute

教主好打耳

al最尾係咪扮草

佢似load緊係咩黎/點扮

你講過咩畀人屌？
我都想恥笑吓你

牙撈呢個笑容真係不得了

係牙米錄歌

牙米有咩計劃咁神秘

Amy令人開心

牙撈扮得勁得意

下星期一晚/星期二凌晨有造星1 #26 #27

突然走兩集出黎

似係由55強開始重播咼

大表個body真係好正

嘩新搞作

嘩 個個都大粒嘢咁款喎

唔知今次玩咩呢 期待

下個story仲有jay fung同tonick恆仔

饑饉三十營火晚會Song list
Part 1: 黃妍(?)、馮允謙、per se、ToNick
都幾多人

佢個body跳舞真係好正 造星時跳Michael Jackson 我係望住佢多個姜姜

《狂人日記》MV coming soon ～

饑饉30 campfire 呀

開頭我以為冇聲 開到最大聲之後嚇親
好不一樣嘅金Jer 期待狂人Jer嘅新突破

好似會好rock咁期待聽日狂人Jer令人瘋狂

唔知有冇其他鏡仔? 我見個list陣容好勁, 不過我對焫著叔叔組合最期待

睇到都覺得好癲
我準備啦狂人柳！！！！！

第一下唔小心屌咗出聲屌 好似好正咁呀喂

最後嗰兩秒個海豚震音係咪柳兒

文青柳變身暗黑柳

有啲黑鏡feel

好狂好期待

sls高音

100 po lm

大表哥玩呢個玩得咁好冇人講我講

俾佢最尾嗰吓wink charm到

Campfire有乜搞㗎
成個腦都係大學ocamp啲On9舞

絲打有無聽過饑饉啊
以前年年903會book個大會場有一大班人包括DJ 同歌手一齊唔食嘢30個鐘籌款
都算係除咗1月1叱吒之外，另一個903年度大project

Del咗？

100 po LM

饑饉30 嘅campfire 係咪會大家圍埋一齊唱下歌

未入U 之前以為ocamp 嘅Campfire 真係圍住堆火跳舞

我知
我唔知有campfire咋

睇唔切tim

拍攝進行中

即係以前嘅民歌基地 都係搵唔同歌手專登入去jam 歌
今年係鄉交先轉咗做 campfire

加一
希望等陣po返

same
好恐怖嘅感覺

26號 9:00有姜姜
唔知會唔會係首唱七胎
第七胎趕唔趕得切出世

睇唔切

個劍球撞到天花板果下笑咗出嚟
佢都嚇親

po返 不過冇咗第2段

好好笑要睇多幾次 逐個仔睇一次

第2段係關於咩

柳兒一係一係好鬼可愛

po埋啦 笑死自己去睇
原來真係串錯字

皮皮真係好有嗰啲非洲兒童生日片嘅投入感

佢地個樣：我係邊到？我做緊乜？action 呀？交戲先

好精準嘅形容

係齊人嘅12個啊點解咁可愛

笑死 好貼切

個企位係咪好咗，個高低冇咁明顯

牙登都係

因為最高個啲仔企晒係兩邊

我都覺

我虎C位擔當(身高)

12個一齊嘅火花真係好特別
一齊認真做...嘢

柳姜同登神

[/s]llllllllllll
呢個排位高嘅更高[s]矮嘅更矮

仲要高既再企出啲

不得了，兩個story夾埋睇左二十幾次
12個仔企埋一齊真係目不暇給

點解呢班仔可以咁得意

哇 咪叫我巨龍嫂 我會沾沾
我係鼻毛黎架咋

好好多

點解大表哥呢排可愛咗咁多

原來唔係得我一個咁諗

睇完就有種熟悉嘅感覺
原來係因為咁
但好可愛

放大逐個逐個睇
牙登笑得超級無敵得意！！！

柳b呢個pose係想點

好期待饑饉
大家記住係今個星期五11:00-星期六18:00

少女手x2

勁得意

兒登首先要笑一笑準備好之後好cute咁揸住兩個拳頭柳兒要加花花effect俾佢

柳兒pose好嬌俏

牙米成日都cool cool地咁做啲好cute嘅動作真係好可愛

好qq 全部都好qq
一隻30秒齊人story見到12隻都開開心心作為鏡粉我已經好開心

牙登做咩攞個patpat頂牙撈

12個仔一齊認真做鳩事真係好得意
皮皮勁出力 笑死

爵安低胸啲個度 兩隻小手手太得意
cut多個 低胸啲.ver 既gif

頂我都想講
佢地入晒戲而家

小男孩之間嘅情趣

牙撈推一推牙登要企開啲
牙登企開啲之後特登撞返牙撈一下
比牙撈睥
點解登神可以咁小學雞 好得意

打情罵俏
頂完仲即刻笑

頂真係超級無敵得意仔呂爵安啊！！！

牙登呢個係職業笑容嚟

睇佢哋啲嘢真係起碼睇三次以上有好多細節位

見到柳b個pose笑咗出聲 好得意

工都唔扮啦我

係咪太入戲

牙姜記得食飽譚仔過橋先好去

大叔trailer 之後覺得可愛咗好多
一彈琴又好charm

個海豚音好正

要食定幾碗

係咪可以睇埋佢地瞓覺
我星期五晚唔瞓啦 齋望住姜算

要每個仔都播一次

柳三歲痴線點解咁得意

好想幫牙撈再拉鬆啲條呔

條tie真係好曳曳

好心寒呀頂

如果另一個佢都係柳本人

透氣啲再透氣啲
再ff埋牙撈鬆呔個樣

係King jer

loop左好多次
想睇埋dee自己拎手機係場外大叫低胸d個傻仔樣

痴線 咁sweet得唔得的

ff吓都怕醜

牙登放大睇真係好可愛好得意

提提大家
今日903 12:30-13:00有狂Jer首播

1400 各大音樂平台上架

姜仔收嘅禮物都係大牌子

嚴重建議大家12點3就好開定
以免再次發生不幸偷跑事件

我都覺得佢post得都係一線brand 咁算唔算經理人終於識幫佢過濾下呢?

睇多幾次段teaser
其實個女人都係牙柳黎
咁識玩

你尋日話King jer

依家先醒覺
唔通係多重人格

愈講愈心寒

我尋晚仔細咁睇完仲以為係其他model嚟
我真係要去視力測試
對住牙柳又炒車

柳兒話今次玩癲
但都可能炒車

下
我再睇都仲係覺得係另一個人

係囉
我仲好仔細睇佢有冇喉核

唔係佢嚟

頂 次次牙柳嘅事都炒車架

咁恐怖 我點睇都唔係佢

牙柳表示你班人認唔到我把聲都算,依家連樣都認唔到

成日都係臨有首播就好緊張
然後瘋狂自己炒車

我都想講呢一下

牙柳哭𠹌咗

笑死又炒車
牙柳：am i a 粥 to u？

Ready定

Carl 叔叔！

1230訪問

就有狂人日記聽

我已經ready聽新歌

Ready ready

去定廁所等聽新歌

笑到傻

準備

埋位

好興奮啊

我好興奮呀

ig live 開始~

Ready

開波

JerB

JerB染番黑頭髮

重生三部曲！！！

都有3部曲!

原來仲有連接

有三部曲！！

好正 有三部曲

三部曲

原來係物語系列嘅延續
可唔可以集齊成個系列之後出碟

今年又有3首出 希望唔好到第3首又無MV

cls Jer好有諗法

人生系列

又三步曲今次用唔同人做主題

真係好有意思

勁期待牙柳啲系列

首歌講狂人嘅一生

嘩首首歌都勁有意思

新人金
組合銅
唔通之後係男歌手銀

好期待啊痴線!!

好期待首歌究竟幾咁玩味

好感動香港有咁比心機做音樂嘅人

好有畫面

狂人柳
點解可以咁有諗法

另一個model
柳：叫咗你班人唔好跟車咁貼架啦

好心急呀

另一個model炒

好deep

尺度
有無柳胸毛睇

MV 未拍出得好趕喎

期待有一日會開個人演唱會
一定好有世界觀好正

唔知係咪三首都會有mv

原來mv未拍

未拍mv?!

一個好有諗法嘅歌手

progressive rock!

OK仲未拍

牙柳真係好出色

未拍MV!! 咁趕既 !!

cls

rock柳！！！

Band sound柳

向queen致敬
bohemian rapsody style

黎曉陽

好期待rock柳

嘩好痴線呀呢件事

牙柳真係好可愛

好想快啲聽首歌

未拍MV出歌先, 拍左MV又未出住, 呢個whole picture 我睇唔明
係咪想儲多啲AP?

好似好勁咁

佛經

牙柳咁有諗法係做歌到
諗起佢係樂壇已死唱個句
香港歌手不會死！！！！

好想快啲聽

呢件事真係好癲啊

因為Jer係 solo 6子最有能力搶到903 AP個個

好感動
認真有心做廣東歌既歌手

jer首歌應該會同團歌疊住播ap

Joker柳

好想快d聽到

但903本身buy佢
所以影響相對係最少?

利申9估

之前話三月出歌吖嘛ak已經拍完MV咁即係好快會出街一陣你哋班人又喺度嘈話Jer呢？而家咪出住首歌塞住你地把口未話過出歌一定唔要出埋MV咁撚趕做咩

有得聽未 好期待呀

我覺得諗多咗 viu 派歌邊有咁好策略

如果出到一隻碟嘅話

同鏡仔講月份

Jer班聽眾唔怕啦 太廣了

播喇

黎啦！！！！！

緊張

黎了黎了

狂人日記

哇個底！！

好唔同平時啊

一嚟已經起曬雞皮

狂人

Marvel咁

應該純粹拍唔切，但唔派台嘅話後面塞住曬

正呀喂！

起雞皮

好癲啊 無論係柳把聲定個編曲

哇起晒雞皮

個bass好正

好不一樣嘅柳應廷

好癲

嘩 啲高音難到

連今年出唔出得齊都答到口啞啞

個intro 都覺得好癲喇

反少diutv一日
一聽啲聲就知首歌唔平

個Chorus

柳應廷又carry到

啲尖叫

個高音

痴線真係得牙柳先唱到 啲高音癲到

真
豐富到癲

痴線個高音

Jer值得比

聽到莫名其妙好感動

我覺得個feel好林宥嘉, 唔好打我

真 首歌第一秒一起就覺得 全部都係錢

啲高音好驚柳柳唱live緊張會唔穩
首歌真係好難唱

我受牙柳

cls有兩個咁大對比音調

叮！

好正

之前迴光都成日炒

真係好狂人

首歌啲高低起伏位真係好正

wa diu…
頭先個段

可唔可以快啲2 點
903 啲output 真係好差

真係好正

狂～～～

叮果一下好似連自己都俾佢扯埋過去咁

勁唔夠喉

真 聽得好唔清 唔知聽咗咩

又多首歌可以loop

真
聽唔清

loop爆

頭尾咁正但係疊晒聲

好似代入咗咁

豐富到好似睇咗套戲咁
柳柳有好班底真係幫咗佢好多

柳應廷咁出色得唔得架

頭幾句好sexy咁唔知點解
一陣即dl 狂loop

係跟住佢一齊靈魂出出入入

真係好似聽緊唔同嘅歌咁好豐富

多謝柳應廷同班底

珍 想像唔到個live點唱
佢真係首首歌都唔係普通人唱到
呢首難到痴線添

聽完既感覺係佢應該唔會唱live

呢首唔係可以live 嘅歌
難到癲

希望今次spotify同apple music可以生性唔好遲咁多

聽唔晒成首個wifi窒窒吓

所以已經自己錄左903頂住癮先

好癲呀首歌, 快D 2點, 想loop歌

首歌好大 有電影感 令我諗起NWB啲歌

淨係喺chill club唱live咪無問題囉

好多人都好錫柳
真係好感動 多謝佢地
半夜有靈感都即刻飛的番studio

真 神級調音

好想睇呢首嘅演唱會版痴線好有畫面感

好有 marvel + 隆重登場嘅感覺

柳應廷我愛你呀
好期待重生三部曲呀
聽住903個訪問 真係好鐘意佢對自己音樂作品嘅要求同概念
仲要一首歌比一首難唱
雖然唔係k歌係香港真係好難hit
不過會支持你繼續做自己鍾意嘅音樂

想讚柳柳做訪問叻咗好多

快啲兩點啦

牙柳咁玩法有晒概念真係好啱出solo碟
viu識唔識玩?但又要考慮埋鏡粉內訌公平問題?

如果柳出碟 我實買

希望出多d………我驚又買唔到

買硬

巴打都啱

即刻諗起果班北韓bot同姜糖啲怨婦式留言

係 睇到佢有進步真係好開心

BTW
Viu係咪真係無幫d仔排過出歌schedule....
點解可以又唔知下首歌幾時出 (solo唔知幾時出 團歌一時三月一時又四月)
Mv又未拍
仲要明知今年塞晒車

可能唔想我地追走數list

我覺得係新人消耗戰耐過預期所以打亂左個plan
柳今日plug都幾明顯係睇住E先生冠完即刻拎個位plug

新歌一派完台就即時逆市升到全日最高位

我好卑微
Diutv肯俾資源俾錢佢地出歌拍MV我已經好滿足

聽咗頭一次係覺得好癲好難好勁
但講唔出好正好鍾意,唔係我會loop嘅類型

真係好多人好錫柳兒

我貪心啲
有資源造到一首好歌
都需要排好schedule做好宣傳
唔係盞嘥公司錢嘥幕後同班仔心機

好值得錫
咁有諗法肯創新既歌手應該大家都想幫
想像到同佢合作應該幾開心

有同感
等2點上架聽真啲再講

係
真係好矛盾 有時會想佢出大眾d嘅歌 等大家都可以跟住唱 多d人識佢
但係就係因為佢出呢d同偶像風格差咁遠嘅歌 先至比到人驚喜 可以突圍而出 同埋比人知佢自己even鏡仔真係有好多可能性

我反而係因為本身都係中意呢類歌所以好少聽廣東歌
所以見到呀Jer肯玩呢類野都好開心

真 平時深閨都要鋪下頭

誠哥: 柳應廷呢個細路唱歌幾好聽

頂

大手入貨

呢個真, 姜B出新歌夾唔到飢饉播, 個schedule已經覺得唔掂, 仲要一早上年已經mark左期, 每次播返蒙嘴都覺得嘥ap
柳首歌未拍MV又趕住出, 之前真係一日都拎唔到期出黎拍? 成件事好怪, 咁點解唔拎團歌派台先呢?

我都睇唔透 一係就真空咗個期 一係就塞車一齊派
想點？

今年都唔算有真空過？

笑到我

仲有三分鐘

個schedule 真係唔掂
三月頭出可以夾到饑饉又夾到金拱門廣告
而家攤凍晒 之後又塞晒車 一定影響AP

嚟緊2星期有可能？
肥仔 ego 已落 e先生未知有冇落榜週
i promis 好似未上到
係睇柳上唔上到榜尾

我都係
對k歌冇咩興趣所以比較少聽廣東歌
多得chill club我多個渠道去聽多啲唔同歌先會留意到牙柳同mirror

牙登要爭新人,年頭plug都好正常
牙撈無嘢爭要趕年頭唔知做乜

開劇同時派歌壓力爆錶chur死佢2個
但又無乜時間做宣傳

牙撈個期俾姜爆柳似會適合啲
契就4月夾新劇出歌perfect池
唔知真係無plan
定電視台劇嗰邊schedule都亂到仆街打亂晒

KKBOX 已上

狂人日記上架
我受KKBOX

E先生應該唔會有落榜週啦
I promise今個星期都上
有真空期re番EGO得唔得

Btw團歌應該都隨時出

不愧係KKBOX

睇嚟就冇乜可能re ego

狂人有歌詞未

牙姜做饑饉之星但又唔派新歌
搞到淨係播返蒙嘴

柳出碟一定買
其實我覺得solo仔出ep都係遲早嘅事

我都係因為牙撈先鍾意埋睇跳舞/跳唱
話唔定聽多狂人日記幾次
牙柳都帶到我去鍾意埋呢類型歌
唔知呢類型叫咩類型

笑咗 撐起pccw

Cls個編曲真係好正

same
鍾意柳把聲多過佢啲歌
物語系列尤其風靈好dark唔係我口味
但真係一聽難忘
今次個編曲夠癲
柳亦好放唱到果種癲喪味出來
果下破音好黐線

真係好矛盾
想襟聽K歌一定襟
但個個都K歌就冇特色了

KKBOX啱啱有歌詞啦

笑到
指標以後有新歌入定貨先

Jer柳應廷-狂人日記
作詞：小克
作曲：吳林峰
編曲：王雙駿
監製：王雙駿

三更半夜 迷幻音樂 找快樂
低音喇叭 狂怒衝擊 耳膜（然後有光）
周身血管 連著一部 鐳射唱盤
披起鑽飾 如露西橫越 天幕（遊歷四方）

逛宇宙 玩不夠
星閃閃 似利誘
交響曲 在迎候

貪生 貪了新 不記得厭舊
蒼生 肚餓時 張口
雙眼睛 雙耳朵
要入世 享受
不必唱經 不要唸咒

花生 瘋與癲 觀眾都接受
他生 再夢遊 北斗
揮一筆 刻一骨
記錄這生 狂 人 自 剖

膚色 身份 性格 樣貌
思想 意志 業力 基因

萬物緣盡 成住崩壞 空再著色
問為何像 牛郎織女 思念旦夕（呆望四壁）

看宇宙 多虛構
一出生 已劇透
舉骰子 送上帝手 Woo

貪生 貪了新 不記得厭舊
蒼生 肚餓時 張口
心一顆 花一朵
跌入 世間亂流
不必唱經 不要唸咒

花生 瘋與癲 觀眾都接受
他生 領萬人 出走
山一崩 水一分
這十誡 哪 個 守

元神 歸返他 正身
狂人 突然合手擱筆 方知悔恨
浮雲 望斜陽蒸發著 前身
靈魂 斷言餘生軀殼 不可
再 度 狂 入 心

貪生 終於會 貪夠
蒼生 種萬年 傷口
因果因 果因果
永沒有出口
日記罰抄 每天萬遍《大悲咒》

花生 想觀眾 也參透
他生 化腐為 不朽
閂一窗 開一章
誌下半生 狂 盡 退 守

修身 安穩 美滿 事業
娶妻 生子 購置 物業
一家 幾口 引發 共業
終於 再次 陷入 狂

認真係kkbox聽左幾次
完全係正野！！
岩岩電台把聲拆到我無專心聽到首歌唱咩

所以一定要聽原聲
電台播漏左咁多細節

牙柳有自己想做嘅音樂Diutv又肯其實有啲驚訝
由物語系列到日記系列都唔係大路曲風
不過都幾開心香港有咁歌手肯出相對小眾嘅歌

撈同柳隔咗1.5月之間算唔算叫真空?
之前係咪計過平均要2.5星期出1首
咁跟密度其實可以攝多1至2首

回歸返個問題鏡真係太多歌
1個歌手1年3首唔算多
但6個solo仔加埋18首就變咗好多

好癲啊
好期待live band會點

E先生同lady killa播到癲左
呢1.5個月都唔算真空
再攝多一兩首反而會被犧牲

同埋真
而家viu一年有7個solo歌手加2個團派歌
27首歌點派都出事..

痴線最尾嗰段好正

柳好有個人風格 好事嚟

一直都覺得除咗新人年
唔一定要硬推每年每個solo 3 首
雖然首首班底唔同 但真係消化唔到

終於有時間聽柳新歌 真係好癲 個編曲直情有種電影感 仲有柳啲高音

除非re到上高位啫
如果唔係成週播得幾次排榜尾都意義不大
quota寧願俾埋柳啦咁

Apple Music有喇
（用緊日區 ）

Apple Music有啦

柳癲
好啱feel啊呢首屌
好有電影主題曲feel
好想快啲有mv同live j

如果唔係人人都3首鏡粉世界大戰都似

spotify未有得聽牙柳新歌
好期待

今年啲歌嘅cover都好好J

我buy你

所以咪全世界一齊唔上唔落

EGO真係最撚慘
被hea播
本身對EGO嘅派台成績有啲期望

Diutv識諗識做就唔會俾我地改名啦
鏡仔爆得出嘅都係靠自己實力

但一日唔派後面只會更加塞
之後點都有歌係犧牲

yeah已課
放工再聽真啲
我要破音呀~~~~~~~~~

好鍾意bridge完之後叮一聲
好有畫面真係好似柳柳講嘅soul咁

仲有冇人記得e先生同ladykilla遲咗兩個禮拜出
如果今年第一plug冇延期依家應該冇塞得咁勁

爽手整個短版先
電台版錄完啲聲矇到傻
好多嘢聽唔清楚

我都有諗過呢個問題,但好矛盾
as一個團(&團粉)咁睇真係消化唔到21首
但as一個solo歌手(&唯粉)嚟講
每年用3首歌表達自己想法又唔算多

終於聽咗狂人日記 超鐘意呢首歌！
上年三部曲雖然好多好評 但其實唔算啱我口味
今次狂人日記堅正
係我唔洗帶粉絲濾鏡都會覺得高質同好loop嘅歌

利申 本來就係唔鐘意k歌先會聽咗十幾年外國歌
狂人日記真係拍得住外國level

只可以寄望班仔自己爭氣 諗真條路想點行
好聽講就係viu 俾到好大自主權佢地做歌
但又好似唔係人人carry 到呢個自由度

佢啲歌真係好有畫面好開心佢可以做到自己鍾意嘅音樂然後分享俾我地聽

係好loopable
同埋見到林fung 牛叔叔係咁出post
覺得佢地係真enjoy 造呢隻歌

佢地仲話諗緊下隻點玩好期待啊
成個班底都好正啊

Feel到件事好熱血
呀柳真係好彩撞到呢班咁夾既狂人
希望其他仔都會遇到自己伯樂啦

份詞好正
想做伸手黨直接睇歌詞分析
會唔會有柳炒寫

等唔切用咗joox免費acc聽狂人日記
編曲好撚正
好鍾意份詞
好難唱 聽得出牙柳vocal已盡力
但係成首歌好fit牙柳

呢個班底真係好正
同意樓上
希望其他仔仔都可以搵到自己嘅黃金班底
期待今年嘅三部曲

首歌唔止係曲詞寫得好、牙柳唱得好
係連編曲都好精彩好豐富
雖然冇mv
但好有畫面感 好似睇緊套戲咁

sorry for1999
中文程度差 唔夠文筆去表達

終於聽到牙柳新歌啦
聽完第一個諗法係好難 明明已經有expect 但係牙柳次次啲歌嘅難度都超乎我想像
今次呢首唔好話比新人 就算係比啲經驗多啲嘅前輩都算係難 有啲驚唱live會炒 但係如果handle到係好impressive嘅
初頭聽到話首歌顛顛哋 以為係playful嗰種顛 原來係痴線佬嗰種顛 小克填呢啲黑暗系歌真係好正
好鐘意中間顛完喊完突然冷靜咗 好似靈魂淨化升華嗰段 同埋唔知點解有啲位幾似迪迪尼小飛象high大咗嗰首歌
鐘意聽啲dark啲indie啲嘅嘢 暫時牙柳嘅歌都好啱我口味 佢可以堅持做自己鐘意嘅嘢亦都係好事 但係有時會諗佢啲歌會唔會有啲難入口

feel到佢內心嘅狂妄

大愛以下

// 貪生 終於會 貪夠
蒼生 種萬年 傷口
因果因 果因果
永沒有出口
日記罰抄 每天萬遍《大悲咒》//

阿柳要俾心機練歌 一定有機會live
好開心呢首歌Carl叔叔超認真編 好俾貨

手動正評J絲講得好好

唔加密吹奏大國文化

大國造嘅音樂真係高質
質感仲好過香港𠴱幾大唱片公司
香港音樂界唔係冇人才 只係冇資源
原來畀足夠budget有才華嘅音樂人做音樂
出嚟嘅成果係可以咁好

1M啦辛苦晒各位網軍[/left]

辛苦晒大家

CLS
狂人日記個chord好L有爆炸性
有panic at the disco個風格,阿Jer真係勁抽

P.S.希望有好心人快d點播俾係獄中ge何桂藍聽

順手播埋EGO同一所懸命丫

仲有10日E先生就出左世兩個月啦
仲差11萬就到200萬！！！！
大家努力啲，送2百萬view比牙登做禮物

我覺得姜柳一齊派會有gimmick 兩個唔同類型
一個金jer 實力唱將另類風格
一個最喜愛 偶像跳唱

其實牙撈忙住拍劇唔得閒密集式宣道新歌真係唔適合出住
浪費左

我都終於聽咗狂人日記！！
好癲 一聽就想像到第日演唱會柳喺台上面fing住咁唱呢首歌 然後側邊有啲dancer伴舞 加埋舞台效果噴煙花！！好期待live見到rock柳呀！！

牙登真係好叻仔
大家都係

睇吓呢個星期拍完大叔有冇機會排返電台訪問順勢re返
電台hea播+MV食view真係好慘

Piano version 仲係熱門啊 一齊推
默默講勁鍾意鋼琴版 依個星期都loop緊 唔知遲下出唔出串流音源版

終於聽左狂人日記
係另一個感覺嘅柳
真係好想有演唱會聽到佢live
已經想像到個氣氛一定好正好正

嗚啊 牙米真係痴線嫁

喂咁靚仔唔掂喎

牙米靚仔到癲囉咩事
搞唔掂㗎喎

啊啊啊 係仙氣啊

米真係好岩呢種style

哇痴線呢個造型好心動

嘩730終於有隊長（少少）跳舞睇

Oh my jeremy

牙米終於有model(?) job啦
仙氣米頂唔緊

平時頂唔順其他人影呢啲 但牙米carry得好好

好瘋狂 開心咁多人錫住柳

王㐱 唔係要爭獎寧願出1-2首精緻啲嘅好過一定要三首
有某啲人出一首都好夠唔好浪費budget

係lokger跳(少少)舞啊
明明係跳同一隻舞 牙爸跳就係型 牙虎跳就係得意 應該係關表情事

牙米

咁突發既喂！！！

牙姜

Miss咗
原來今集有跳舞 屌我唔係度先跳

姜仔

姜柳真係一齊出歌!!!!!

手指舞

想知caption點解 好型

唔知會唔會係歌詞呢

好期待呀

今年真係mirror年

靚仔到

好型

柳姜都係隔日通知

估唔到係英文歌名,以為佢ig講叫破·立

點解可以咁突然真係趕到饑饉出

之前話係姜柳爆同期出
下星期輪到牙爆？

但唔知幾時有MV睇

本身勁興奮
但唔即日岀mv係咩玩法？ jer又係咁到底呢啲咩安排

呢兩日真係好幸福啊

好興奮呀喂

終於又有時間上水100post點都留條毛
又嚟遲到嘅表白
雖然預咗牙柳今次風格會唔同
但估唔到真係咁癲狂 一上就狂loop咗幾次
期待下解說下歌詞

過兩日就到牙姜出新歌 真係一次過推哂出黎
仲有牙爆牙契同團歌 到底係要幾密集式

Jer係直頭未拍
但姜仔唔係已經拍晒啦咩

希望七仔俾大家可以J舞台上跳舞嘅佢
用作品說話

所以我都覺jer慘 點解咁急岀歌
真係未見過出歌係會分開MV岀
明明呢啲嘢都會好影響播放率
今次又自己打自己人
下星期牙演兩兄弟係咪又一齊岀
到底係乜春安排

應該未剪好
希望星期六/日出MV啦

咩搞作嚟 好正 牙米carry得好掂

唔係啩 迫晒係三月攬炒
爆演兩兄弟四月頭出 又可以夾番阿演套戲會好啲

好突然 隔兩日又有新歌聽

可能又隔兩日 仲有團歌

點會
近幾年好多歌都係派之後先出mv
豹哥直情落埋榜先上mv
希望阿jer唔會

網癮登係點樣可以做到一秒內 見到個po，撳五下emoji再send埋 出去

Jer下次不如試吓畀周耀輝填

小克啲橋幾正，譬如呢首喺沉醉音樂嘅狂同現實嘅狂之間無盡循環，但字裏行間可以更精緻啲，anyway都已經相當之好

「叮」一聲好正

（利申：非鏡粉，但好欣賞Jer）

57s好似係個edit time掛

viutv你唔撚係唔幫姜b同步出MV牙麻

開noti都唔夠網癮登快

睇嚟今次EGO真係明做903炮灰
牙撈嘅心血

聽佢今日個訪問就似今年嘅三部曲都會搵返同一個班底

好開心有非鏡粉欣賞佢

我有冇get錯啱啱有冇人聽903
見有人話播左EGO

播得少就算上返榜尾都冇意思

尋晚瞓唔著走去聽牙撈廣播劇
原先覺得展翅故仔太正氣會悶所以遲遲未聽
好鍾意牙撈把聲咬字好清晰把聲好清脆

記得男排牙撈有幾幕好讀對白feel
發現佢今次語氣感情運用得幾好,又進步咗
再一次冇咩期望之下表現超出我預期
廣播劇齋聽聲都令我有畫面
聽完聲演對佢大叔演技增添咗信心

然後再聽到個錄後感訪問
原來佢都咁諗
"藉今次練習用聲音投入角色
為大叔打咗枝強心針"

可能係為左想星期六饑饉首唱
所以急住出
好驚咁遲先出MV
啲view數會無咁高

咁唯有希望播得多

啱啱開week 13 仲有機會嘅

牙撈教我要正能量

ego上個禮拜落榜之後應該冇乜神徒聽903
唔明點解隔咗成個禮拜又播返
好似係播完狂人就播ego
係咪特登播畀阿藍聽

只希望首歌分到多啲quota
不過嚟緊error柳姜應該凍過水鳥

原來仲有個錄後感訪問
爭d miss左

明明饑饉真係可以plug歌
再次證明diu個planning真係on99

佢上高位都無用
最後男歌一定無佢份，我寧願903播少d solo之後衝團歌

sheng又like左
唔通都係佢

認同
有得播好過無起碼街客會聽到
更加期待團歌
但係見到diutv咁嘅planning真係好擔心

唔係想攞獎
係覺得首歌值得播多啲俾多啲街客聽到咋
不過相信呢個只係開始
viu真係唔該好好plan下嚟緊點出歌

俾街客嘅話聽大電視可能有用d，有埋MV

viu點plan都無用嫁啦，一年得52個星期，咁多人仲要plug團，無一間唱片公司可以handle到咁plug法

target 從來都唔係攞男歌手
只係希望好歌有好報

無諗過攞獎
只係想有多一個途徑俾人聽到香港跳唱歌係有得做

有冇咁靚呀
完美carry到中性美

電台聽眾唔會有地域限制
同大電視真係兩個唔同channel嚟

其實今日派完柳咁突然話兩日後出姜仔嗰首都有啲奇怪 仲要兩首都冇mv?

興奮 睇睇下小薯茄
見到大部份鏡仔喺入面
我都想做麗英同佢哋影相

9個單位已經差唔多等於一間普通唱片公司嘅size
仲要其他公司會分一二三線同雪櫃，但viu兩團入面邊個少啲啲資源或者曝光都會俾fans屌，撞埋一齊plug又屌

好想佢快啲聽到

柳姜我覺得都係讓路趕出街多，姜仔應該想要食埋饑饉，ian 4月跟劇播，中間仲要插團歌（mirror and error）

真
我明大家都想自己粒仔個plug期長d，但問心牙撈有MV有上榜同兒登一齊有online live show，時間短但要有嘅野其實都有俾

想讚viutv啲文案終於正常返

「物語」系列完結，人死了，靈魂未。「重生」系列三部曲，記錄靈魂三次轉生。到達三個不同時空；飾演三個不同角色；體驗三個不同的人生課題。第一生，《狂人日記》。此生課題：「狂」。天生瘋狂，故事便跟著瘋狂，玩人喪德，玩物喪志，貪新戀舊，觀能享受，一頁又一頁，記錄著狂人因今生的「膚色 身分 性格 樣貌 思想 意志業力 基因」所拼湊出來的瘋癲日記。直至一天，連宇宙也玩爛了，方會看到因果。狂人醉醒自首，擱筆合手，痛改前非，娶妻生子，建立美滿安穩，企圖改變故事情節，控制著那天生的癲狂脈搏。瘋狂，似乎已體驗夠；狂人以為，課題就這樣學懂了。靈風拂過，在狂人耳邊喁喁回響：「你請求生命原諒，但生命會就這樣放過你？『狂』是你一早選好的主題，『狂』一直在你的血液裡，此生未盡，狂也不會完。」

成件事好new age

唔信係viu寫

媽呀 好玄呀 今日聽完牙柳講都要再消化下先
btw 好期待啲歌詞同編曲分析
咁有心機 一定唔係viu

viu啲文筆真係

其實好明白公司有佢嘅考慮
牙撈唔係要爭獎 ap要嚟都冇用
大家都只係希望播多幾次
希望多啲人有機會接觸到佢嘅作品

而且大家都冇屌過公司
只係希望公司可以再plan得好啲
冇人想自己個仔做炮灰
公司planning唔改善吓可能下一個做炮灰嘅就係你鐘意嘅仔

隊長 仲未去睇狂舞派3嘅快啲行動啦

認同非新人唔洗一年plug 3首
2首都夠啦

2018年嘅隊長
睇番段片 2021年嘅隊長談吐又成熟咗得體咗

部分同意
真係好有靈感好有計劃出三首冇問題
但純粹為出歌而出歌真係冇咩必要

集中資源 一年做2首正嘢已經好夠皮
冇人要做炮灰 冇人要讓路
有淨資源就放去團歌啦

終於可以認真靜靜地咁聽牙柳首歌
啲高音好癲
不過驚live但亦期待live都做到水準

睇個勢公司都撐唔起一人三首
可能年尾睇返真係一人得兩首

問題係可以點改善
已經落榜即刻plug歌
我覺得屌viu無用最大嘅原因就係根本無改善方法，唔係可以百屌成材嘅case黎

利申：團追無特別鍾意某個仔

同意

佢今年唔係爭獎
但都可以爭取下單曲有好成績
正因為快歌傳唱度較低
好多人未必主動揀嚟聽
好需要電台幫手推下餵俾人聽
播得密啲,路人成日聽到就易啲洗腦
所以覺得上高位係有用反而低位作用唔大
EGO有口碑有條件去遠啲但礙於quota問題
作為fans係覺得可惜miss咗良機

記得牙撈story/訪問都提過出歌目標
第1係想人睇到進步感受到歌曲意義同energy
第2係多啲人認識同聽佢嘅歌
EGO叫成功做到第1點,樂迷間開始認同佢唱跳
第2點就希望下次造到好歌同時分到quota播

真係大塞車 睇怕都凍過水

如果你係講柳姜落榜即刻plug歌
咁最起碼都應該都應該畀佢地派歌同一日出mv
冇理由唔plan好拍mv時間同製作日程
mv遲出唔止影響view數
一般街客見youtube冇mv未必會專登搵首歌嚟聽
對首歌嘅宣傳會有一定影響
有啲仔有 有啲仔冇又會搞到大家喺度鬥慘

如果係講你再對上個回覆嘅 時間短但要有嘅野其實都有俾
我只係想講大家嘅關注重點唔係plug歌時間長短問題
「明白公司有佢嘅考慮
牙撈唔係要爭獎 ap要嚟都冇用
大家都只係希望播多幾次
希望多啲人有機會接觸到佢嘅作品」

同意 從來冇諗過要衝獎
只係希望首歌多啲曝光率 俾多啲人認識

前幾版又有人話姜爆柳契做咩咁遲plug，呢頭又有人話點解教主咁快落榜／唔夠ap
講真點plan都係出事㗎啦

其實上咗5個禮拜榜，播咗三十幾次都算係唔差嘅成績，唔係好好，但唔會算得上係炮灰講真903個榜除咗年尾頒獎禮之外，平時都無人care

903播歌有自己嘅商業考慮同埋口味，都唔一定係坊間評價好或者紅就會高AP，甚至其他歌手plug咩都會影響到
jace首隔離上年hit到咁咪又係同ego一樣播得三十幾次
同埋903都唔係唯一俾街客聽到嘅方法，覺得可惜咪用其他方法推（雖然呢次youtube係仆街咗啲係咁食views）

最後關於好歌有好報呢樣嘢，如果所謂好報=紅歌紅人嘅話，呢件事係好少會喺香港發生
可以好好直接回饋俾歌手知我哋鍾意佢嘅歌就好

事實上我覺得柳姜今年都係陪跑
最後執齊曬所有野俾佢地已經好滿足了（但903一向錫柳可能留多陣）

//ap要嚟都冇用
大家都只係希望播多幾次
希望多啲人有機會接觸到佢嘅作品//

但呢句野本身有衝突，AP就係係播放率到計出黎，播多幾次=多AP=用quota

認同首歌好正我都有loop過，理解大家想多d人聽到，但覺得viu已經盡左力，咁多人根本搞唔掂，應有嘅野都有就算啦

好玄好高深好正 我好中意呢啲好有意思 引伸出一個大課題 瘋狂思考嘅歌

ap要嚟冇用但想播多幾次
係想講純粹想播嚟當宣傳
希望佢喺唔影響到新人獎嘅競爭力之下可以播多幾次
唔係為咗推高個ap
真係有咁難明？

講真如果EGO有隔離咁嘅傳唱度903唔播我都唔care
就係因為快歌本身傳唱度冇咁高先希望可以通過電台呢個channel俾多啲人聽到
好歌有好報其實只係希望可以播多幾次
冇奢望過可以靠一首歌紅歌紅人因為太唔realistic
亦都冇諗過要播到攞獎
大家觀點與角度唔同
有人覺得有得出歌派台已經好好仲想點
有人覺得有好作品就想俾多啲人知
為成績著急
其實呢啲嘢大家都控制唔到
都係呻下覺得可惜啫
因為鍾意粒仔
點都會繼續支持架啦

//希望佢喺唔影響到新人獎嘅競爭力之下可以播多幾次//
就係覺得呢樣野無可能
當viu個quota係100，新人拎六成每人三十，剩底4個人+2個團分，每人可以有幾多個

而且ego個播放率根本唔低

Ego上榜4週
夾埋好似30零ap
除返開1週播7次到
1日播1次

你覺得唔低咪唔低

咁梗係有再低啲嘅歌或者連榜都上唔到
問題係我覺得Ego對比起同期派台歌係值得播多過30
都係觀點與角度問題

即管睇下嚟緊啲quota點分啦

姜其實呢2年d歌都無被認真對待
公司無科水 上榜成績唔好
點解今年又要陪跑
難得佢開始多人認同

其實快歌要連埋mv睇先正
電台播吸引力唔太大
同埋首歌自己覺得係好聽但唔太洗腦（平時聽歌3-4次已經哼到副歌 但呢首我聽咗6-7次都淨係記到break down兩隻字）
入屋唔係咁易
Timing Viu都食咗大叔條水
個期唔算太差
係YouTube食view推唔到上trending有啲可惜姐

講真呢啲跳唱快歌
與其喺電台播哂公司ap quota
Viu不如cut mv副歌嗰一小段擺廣告播仲入屋
我嗰陣就係日日睇now新聞都睇到reflection dance version段副歌
跟著俾啲byebyebyebye洗咗腦

又唔係首首歌都同新人獎嘅歌一齊plug
唔撞正點會影響到
如果唔係就唔洗一落榜就plug柳姜啦
雖然之後都係要同爆契團歌撞 個期都係慘

咁可能真係計過條數
ego已經喺唔影響到其他人嘅quota之內播到盡啦
有機會畀人播已經比出面冇公司support嘅歌手幸運

上年蒙着嘴同孤獨病值得喺電台攞好啲嘅成績
但都無被認真對待
姜姜兩年嘅歌都未攞過903冠軍歌
好想今年有一首係冠軍歌

同意可以喺電視播多啲就最好啦
不過大家都知可能性好低
btw唔同意跳唱快歌喺電台播係嘥quota
有畫面睇埋係錦上添花
又唔等於冇畫面就唔值得聽
Ego已經算係咁
princejoyce同lady killa都播得唔錯㗎

同感
好似ignited咁
對街客黎講我都幾肯定唔會有咩人自己走去youtube search呢首歌黎聽
如果唔係903上年播左200次洗晒全世界腦mirror都未必係上年年尾爆得出

大家都明白商業考量 明白要讓路 明白有quota
我唔係期望EGO要播到成百次
只係覺得首歌都值得上更高位
去recognize番呢首歌 呢條路 佢行得啱
(當然上年叱咤opening + 生力軍銅已經係一個認可)

如果大家有印象嘅其實佢都講過好多人有叫佢做慢歌
唔計大叔劇歌
下首繼續做跳唱歌並唔係必然
當EGO有咁嘅口碑有咁嘅質素嘅時候
Fans想高位少少都可以掛

quota係903俾viu
你當錢咁啦，本身夠食六餐譚仔同兩餐韓燒
你譚食仔多左，就一定會係韓燒到扣返，所以陪跑再盡都係譚仔budget

903獨愛香港班底
想姜仔快d搵返自己嘅風格先，佢同牙爆個風格都係唔太明顯，咁樣好難長久

尤其今次EGO vocal進步左好多
呢首唔睇mv都ok
(比較上一所係真係要配合mv)

但同期派台嘅歌個quota唔係from viu

睇下今年之後點啦，講排期error 團歌宜家先plug，夾係edan Fatboy Al同柳姜中間，應該會仲慘烈

我已經準備好見到今年連環撞車

其實viu 作為一個電視台，有幫d 仔入屋既資源，點解唔試下喺廣告時段試下播十幾秒歌
撇除要爭獎呢個因素之外，喺電視播幫到d 仔入屋同埋增加曝光，效果可能仲好過電台

我好同意你講，除左識唱break down之外就唱唔到落去
都想個傳唱度高啲多啲人識佢(地)
兼我都幾想AL做一首洗腦啲既跳唱快歌
下下大大力跳舞係真係好型
但係都想佢出返啲大家都有能力一齊跳一齊唱既歌
你問我我認知知道上一首既跳唱歌已經係 Para para櫻之花或者係對你愛愛愛不完(手勢)

好同意
希望viu可以用多啲自己平台嚟宣傳

今次Ego歌詞真係密集嘅
不過啲詞真係填得好好
牙撈都handle到要讚下

我都想佢如果有下一plug
仲有得出跳唱嘅話
可以出首勁pop勁洗腦嘅快歌
個tone可以upbeat啲就正啦

你要update下啲貨喎
因為牙撈我聽多咗香港跳唱
天生二品 網絡安全隱患
princejoyce lady killa
全部都正

牧田現實生活都一齊行街買衫咁sweet

正喎行孖咇

登神

呢d新聞由佢地2個做主角都幾搞笑

諗起牙撈喺mirror頻道話牙登啲衫

Undersized hoodie

見到jerdan個名一齊出現有種莫名嘅感動
諗起當初依兩個人99強一齊互相打氣嘅畫面

嗰件黃色hoodie 係經典

兩年前隊長好嚮往一班人一齊做一件事 到而家都係
但係隊長兩年後個樣好似殘咗好多

Jerdan is real

姜b有線上音樂派對 同場有Juno同Jace
初初睇以為又係化妝品廣告

下星期五9:00
大家記住預留時間睇

睇之前重要事前預約

好正 大家記得登記咗先睇到啊

登記左了

正睇完有啲起雞皮

登記左
姜仔

我都覺得都幾無聊 咁短嘅野作到篇文
睇google map都寫埋入去

又好撚突發!!!!!!

我想去呀

下個禮拜搶飛

開三場！！！有想all in嘅衝動

希望搶到飛

要暴動了！
好驚買唔到飛

想買1280

張相好靚

竟然冇放棄到！
不過買到飛先講

要暴動了
搶到先算

癡線 祝大家搶到飛啊！！！！

1280睇到rehearsal添會唔會太抵
好驚買唔到飛呀

等到喇

《FWD 富衛保險呈獻: MIRROR “ONE & ALL” LIVE 2021》
日期: 2021年5月6 - 8日
時間: 晚上8時15分
地點: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
票價: $1,280* / $780 / $580 (全坐位)
《MIRROR “ONE & ALL” VIP Package 》$1,280
包含$780演唱會門票一張 + 觀看彩排 + 限量版演唱會紀念品
每人每次最多限購4張門票

公開發售: 快達票 HK Ticketing
日期: 2021年3月25日 早上10時正
網上購票:
購票熱線: 31 288 288
* 不設售票處售票

我想搶到呀連登許願池

响公司叫出來

痴線好驚搶唔到飛
但又諗緊自己一個去睇會唔會好尷

暫時3場 每場一半位 星期四五六 想買1280都要番工番學點睇彩排 搶飛又係平日
btw都係勁開心

All in 3日3個價錢買曬佢
首先要買到

衝呀

票價: $1,280* / $780 / $580 (全坐位)
《MIRROR “ONE & ALL” VIP Package 》$1,280
包含$780演唱會門票一張 + 觀看彩排 + 限量版演唱會紀念品

其實應該得兩個價錢劃位? 1280話係包張780 但無話VIP Package既780飛會前啲?

咁一個有得睇rehearsal 一個冇 都想睇足3日既

求神拜佛搶到飛

50%入座率, 想睇哂3場
都係搶到飛先算.

唯有搶到幾多場就睇幾多

我預咗請AL

好難連請兩日

講到一定搶到咁

諗緊搶飛請唔請

屋企wifi廢已經打定輸數

幾分鐘嘅事

諗起以前追嘅日本團又係攞綵排嚟賺多筆
爭在未玩買滿指定金額演唱會商品有後台招待同1日約會權利劵

係 搶唔到就係搶唔到

1280 睇採排係睇足全程？ 係嘅狗衝

請唔過衝入廁所好啲 話唔定一分鐘無晒

好想喊

終於有演唱會啦

而家已經busy load幾次先入到
下星期四點算

祝連登痴女包場到時坐晒喺隔離

哇頂肯定好難搶飛好想狗衝1280
好開心呀終於等到演唱會

未必咯 睇海外經驗都係一part仔互動下就完 反而想知個限量紀念品係咩
咁係咪姐係有唔限量既周邊課金?

好緊張搵個wife好啲嘅地方

限量紀念品 feel到有伏味

我返工冇得用電話 一定要請

公司wife好廢 實搶唔到

到時又點相認

祝絲打好運

唔係全程都抵
以前睇開韓團濕鳩企位都已經可以唔止1280

覺得冇咁著數

雖然WFH, 但電腦唔夠人快都好難搶呀, 仲要咁少位

哇!!!!!!!!!!!!
連登許願池 希望大家都搶到飛

屌有啲驚佢地開完話mirror 要解散/單飛不解個啲

希望咁多位痴女都搶到飛連登許願池

點解
完全聞唔到呢陣味道

點解會咁諗呀絲打

唔會啦 以前睇韓星場場都自己睇
同埋呢度有大班痴女陪你
不過最重要都係要撲到飛

Same here

花生友路過

而家既佢地都有能力開到一場紅館

感覺開三場都爆 啲人會all in 哂三場

想話張海報影得好靚

吓 點解絲打會咁諗呀

大家一齊尖叫就唔驚

真!!!!!!!!

第100個po發生好多驚喜

呢幾年留意開嘅團都係咁 有陰影

喂呀咁都搵到位蝦牙柳

ViuTV都狂賀鏡po過100

姜糖嘅財力已經唔簡單
仲要有12個人嘅fans

經歷過ASAP後破鏡前嗰段空白期嘅鏡粉表示:
呢段時間係唔係發緊夢 日日都過緊節
不過有驚喜不斷有消息

係喎 好開心
呢個時間點啱啱好

好彩係不設售票處買飛

追開限定團？

辛苦樓豬又要拿拿臨開po了

明明佢咁靚仔